При переходе на 115ФЗ, необходимо было выполнить печать чеков с использованием внутренней программы предприятия.<br>
Данный скрипт обеспечивал промежуточное звено между клиентским ПО, ККТ и БД.

Было реализовано:
<ul>
<li>Открытие смены</li>
<li>Печать чека</li>
<li>Печать X</li>
<li>Печать Z</li>
</ul>

Печать чека реализована следующим образом:
<ul>
<li>Сотрудник в программе нажимает кнопку печать чека</li>
<li>Программа передает запрос скрипту через GET</li>
<li>Скрипт лезет в БД, получает нужную информацию: данные по формированю чека, данные о ККТ</li>
<li>Выполняет печать чека</li>
<li>Регистрирует информацию в таблице событий</li>
<li>Возвращает результат пробиия клиенту</li>
</ul>

